[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#52 Dell contact Online Sales

Newegg/AOC/Philips為中資公司

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.
7. HDR10=格式，HDR400-1400=認證。目前主流HDR資源都係HDR10格式 市面上HDR MON HDR10性能有高有低 所以VESA 搞左個displayHDR認證
分為HDR400/500/600/1000/1400 另外仲有UHD premium認證 大概等同HDR1000 冇任何認證會只標支援HDR10

P牌1001唔識開po

有冇巴打買左技姦隻G34WQC？
想問下有冇用後感

有無巴打知G34WQC邊到有貨

想知香港啲水貨是咪同淘寶啲貨一樣

想問有冇人用過 Dell U2520D? 想問好唔好用？

有冇人用LG 34WL500-B/29WN600-W?
想買隻Mon連notebook做excel文書multi-tasking+睇戲+ps4
爬文見好多人推薦G34WQC，但gaming mon multi-tasking 好似冇LG個隻咁方便，係咪買返LG IPS好？

以前買benq 係
間鋪另外比條三腳我 盒果個係2腳

2k
>60Hz
27” or above
Mountable
Built-in speaker
3 input port (hdmi/dp/type-c都冇所謂 但係一定要3 input)
主要ps5/pc(1050ti) (gta/fall guys/少少fps)

筆直3k以下 請出招

如果冇 EL2870U好唔好

咁真係淨係買間舖售後?

買行貨保養，個盒有貼紙

貴幾多?

我岩岩買左隻BENQ 都係同一樣情況
間鋪另外比條三腳我 盒入面係大陸三腳
我見Price寫行貨黎
包裝盒有張altech代理貼紙
佢都係話有事搵番香港benq/altech代理
但係個包裝盒有殘體字
保養書都係殘體
屌 姐係咩情況

睇錯自膠 我果件係行貨不過點睇都係taobao 野黎
貴幾百蚊

如果係水貨唔洗諗肯定淘寶買落黎再抽你水

有保養就得啦 都係如果真係去淘是咪一樣有得保?

淘應該要寄番大陸
同埋呢到唔比講淘寶
巴打
我頂住 你走先

淘寶嘅野唔會有保

可能benq冇香港版

34” 1440p 144hz ips貴va成倍
定係等mag342cqr 個1000r curve好？
都要等買gpu

巴打知唔知香港正常 個盒同個mon背 寫型號應該係咩字?
我見台灣 開箱有台灣語 繁中 地址係台灣

香港有冇本地字體既貨之類?
定係全部都係入口大陸

哦 屌,

細個27吋既4k 144hz 係咪唔會出產品

27吋都俾人嫌細

Sorry我番緊工冇睇到1001左

27gn950 屌唔屌好呢
好似已經係4k 144 性價比之選？

成8k 性價比之選
手足好有錢

推

4K 144hz 呢個好似都幾抵屌

EL2870U唔好
27UL500好d

12月前會唔會有新嘅27‘’ 4k 144hz mon出？

想買俾ps5用，暫時仲係得27gn950 同xg27uq揀（10k 內）

因為EL2870U 係TN?
27UL500有冇built-in speakers?

問法奧
老細悠二Gigabyte打手黎
G牌所有野都可以問佢

【情報】群創威能! Acer 推出 "XV282K NV", 4K 144Hz HDR600, HDMI 2.1螢幕

越來越多 4K 144Hz 螢幕出現了, 這款有支援 HDMI 2.1

上個post有人講 希望今年內會出到

暫時google係唯一一款27" 有hdmi 2.1

變相有4k144又有hdmi 2.1嘅mon會愈嚟愈多

咁呢隻27gn950係咪唔太適合用喺ps5?
ps5行到4k 120fps但得冇dp port
27gn950得hdmi2.0 port (=最高4k60hz?)
唔知有冇理解錯求賜教

如果你剩係玩ps5就用返4k60fps嘅mon
如果你有埋pc就衝27gn950
Pc插dp ps5插hdmi

啱啱睇原來ps5會支援hdmi2.1 如果你唔急又想最好享受我建議你等下有hdmi2.1嘅mon

Samsung 32inch 4K TU87係啱啱推出？搵唔到資料睇

yes我都係兩樣一齊用
但見到原來ps5係行2.1
即刻對隻LG疾左疾

輕輕一推

牙石有一款有hdmi 2.1, 不過27"要遲d先出

點解144hz成左主流，而唔係120/ 240 hz?

想要隻
4k
144or up
Ips
1ms
大概有咩簡？

144hz mon
vg279q得唔得

google

32吋 4k 60hz
除咗benq ew3280u , ew3270u
Msi mag321cu
仲有冇其他選擇？

新手第一次砌機 入左張rtx3080
想問Benq EW2780q 定係LG 27UL500好啲
Budget唔夠 唔知應該玩2k 144定4K 60會比較好

4k 144

真心求教 想知玩4k 60 定2k 144會冇咁浪費張卡
唔夠budget 上4K 144了

競技向 144hz
風景向 4k

想問 ur55 同 vg280k係唔係差唔多？上網睇人講好似係同一塊panel?

asus pa32uc

冇人知？

samsung出既VA mon都係得2500:1對比度

Over budget

但係連價錢都搵唔到

benq ex2780q 36xx元 2k 144hz

PA32UC $9999

平D就EW3270U,EW3280U,CG32UQ

yes

out bud 窮撚買唔起咁貴mon

隻u2720q聽日到
不過要等weekend 搬埋屋先有得用

我BENQ隻平價MON都係殘體字保養書
個時仲以為比水貨我

都唔係真4k

benq 支那代理同香港代理熟

三叔呢隻
LU32R591CWCXXK
Curve mon 掂唔掂

唔掂
今時今日冇廣色域真係不了

香港邊到多夾枱臂賣

全都要

Club Like Odyssey G9 開始送貨
岩岩打黎3個字後有冇人
今晚再送

2k144

係大陸野咁咪benq要係呢個post禁

多層電腦檯都唔知擺唔擺到27吋

香港土地問題姐

冇肉食
2k144 都冇喇
我指IPS /VA

TN 果個試完水溫就完左了

用緊2070super
想買個32" 144hz 2K
睇緊Asus ROG 隻 XG32VQR 但本身對ROG冇乜信仰
有冇其他選擇？ 最好有埋HDR 同G-sync
唔該咁多位巴打

唔記得補budget 都係around 4500 咁上下

想問下
27吋 只係攞嚟 睇yt 睇戲 既螢幕
1. Samsung LF27T350FHCXXK-N
2. Asus VZ27VQ
3. BenQ EW277HDR
以上三種係我上網睇而有興趣
預算有限 唔知有冇必要上埋2k
目前仲係揀1080p
唔知有冇其他更加好嘅選擇
唔該巴打

ICC Profiles 上網search到

風巴 ,上個post tune 色水係咪講緊呢個

x27 pg27uq

冇貨了

今日買左隻lg 34吋IPS mon，本來用緊on9 TN電競mon！完全兩回事！好正

想問大家知唔知，跟mon配件一毫子咁大既扣仔係咩黎？

邊方面兩回事?

G32QC

呢個年代買乜都無貨要同人搶咁 ....

TN mon又起格又朦架！我原本用二三千既24吋TN mon，睇youtube 都寧願用電話！

可以去icc down 埋color profile

我都係聽日到 但得要等3080解價先買黎玩4k gaming

gaming 竟然買u2720q

原來要買

風巴我發現左樣野
原來裝左BENQ 個碟既driver
d色水會靚d 細膩左
標準mode個暗啞情況幾乎無左

tn 應該係色水同可視角度差
起格同矇唔關TN 事架啦

samsung odyssey g5 好唔好?

但點解佢官網寫 佢 1ms gtg
有d網寫佢 1ms mprt
咁佢係 gtg 定 mprt?

TN比係差D 呢個POST都話TN唔用得

同一個解像度，TN mon 點會起格同矇
同一解像度，會矇既只得三星va 同lg 假4k RGBW

等佢跌價買

知道性價比唔高不過好鐘意msi 呢個牌子

玩ps5 唔洗 等 hdmi2.1

1080p

34WL50香港買2700，大陸先賣1500人仔，同樣都係中國製造

但可能pro要 仲有hdmi2.1有埋其他功能 唔係必需 但會好d 還掂都要買新 不如等多陣直上hdmi2.1

大陸d樓都好平
幾時搬返去住

請問大家買mon 即場會點試光死點？感謝。

香港樓大陸起？

千古難題
到底2k240定4k144

想Ips 1ms 有冇咩推介？

承建商多數中資/藍

我相反好憎MSI

我問香港既樓係咪大陸起完寄過黎

好簡單
你係香港買 幫襯黃店
黃店有錢賺
你係大陸買 1蚊都冇落過黃圈
明?

d人貪平到諗埋d垃圾藉口就由鳩佢啦
點屌都唔撚會化

好似幾好

咁如果G32QC 同Q34WQC 各位巴打又會點揀

除咗打機應該就睇戲睇youtube 多

等佢包膠好過啦 祝佢抽到好MON

想問巴打知唔知呢粒係咩嚟 今日晏晝都好地地 頭先睇youtube發現多咗

38WN95C Rtings出左

有冇3080 玩家用緊2k 240hz ?

Xg27uq有冇人知伏唔伏？

想問下如果隻MOON行5ms + 144HZ, 打機個陣平均FPS去到60-90
咁個MOON應該OC做1ms 定開G/free sync個畫面會流暢D?

呢個唔錯呀,有埋gsync,而家買就要預訂左先,10月有貨

34吋 1080p

唔伏
只係偏貴

因為聽講佢dsi係1個dp插就直接行到4k144
好似方便d

睇中左個mon PG438Q 但唔需要4K 同埋價錢偏貴

有冇其他類似 2K 32吋 IPS 100hz ~ 144hz G-Sync

主要玩FPS 筆直7000左右

岩岩搵到款類似既 XG32VQ 呢隻有冇伏

vsync

呢個VA黎喎

其實二手MON 放出去有冇人要
準備換MON 但舊果隻仲好地地唔想浪費左佢, 想比人用盡佢
caurosell dcfever 邊度好D

係喎 PG279Q 睇黎最好 但得27吋

ex2780q / fi27q-p

睇黎2K好多都係得27吋

呢個新出冇耐你睇覺得點

G9預訂優惠得返一日
未知整枱要幾大焗住訂咗先
到貨先再度尺

睇落幾岩我既要求 但係咪for design 用

講就咁講姐 但係呢個有165hz都可以打FPS用
就好似呢度大把巴打買u2720q同pa32uc都係睇戲打機而唔係design

又係 唔該巴打 出去高登望一轉先

asus vg279q1a 1打機表現如何？ 黃金無哂vg278q 想要tn mon 但vg279q 係ips

玩fps 多 其次睇netflix

用tn睇片你會想爆粗

咁其實vg279 會好d? 但而家n 卡係咪都支援到freesync 既mon? 唔該巴打

屏

水貨？

起碼120cm 枱

GIGABYTE G32QC
同價位, 係咪冇對手

想問下玩PS5，應該買VG289Q定係三叔LU28R550好？
呢兩隻價位比教合理

同
係咪同一個MODEL黎

題外話, 今日行過黃金見到個BENQ MON就係叫EX2780Q, 個畫面睇落好心動, 想問下有冇第二啲MON可以做到差唔多級數嘅顏色表現同對比度
利申新手唔係好熟MON嘅事, 唔使一定要2K同144HZ

VG289Q

大佬可唔可以影下你張枱 同埋成個空間點set

屌 我都係 嬲撚左
仲要拖隻火牛

係唔係話全港無哂VG289Q既貨
我見到豐澤有但係睇完price貴600蚊左右,如果連上門咁樣買會唔會豐澤買仲抵玩
利申住大西北如果要人手拎moon可能會搭的士因為會安全D

應該係一同model

IPS mon有短暫烙印正唔正常?
啱啱hold咗係同一頁一段時間 轉去連登
我連登開緊dark mode見到個印勁明顯 不過過咗1分鐘左右就正常返

我會

依隻有冇screen splitting driver
除左打ps5，仲想做埋文書野

你想講PBP?
PBP（畫面並排）功能會將螢幕一分為二，同時在螢幕的左右兩側顯示來自不同訊號源裝置的輸出畫面。

VG289Q冇PBP

應該唔正常
LG IPS?

但條邊好粗
好似27GN950好啲

類似LG同Samsung咁，有冇driver可以multitasking

win10 功能都做到啦

咁就仆街了
u2720q 係啱啱先突然咁
會唔會嚇親啲等緊到貨嘅人

我21:9 mon純粹好似開雙mon既感覺，我好少睇片，貪個mon有21:9、ips同144hz，我平時打rainbow six多！

之前有手足介紹隻 dell u2720q
話dell contact online sales 4500蚊
想問係咪線上交談講model就會有優惠code？
然後喺個官網到買送去屋企？
第一次買

係

搵返dell搞啦

線上交談會直接幫你買

真係pro既design應該去咗買eizo或者至少都up系列

我唔係大佬
大致咁 未搞掂

太好啦你都係用L型枱
有d關於張枱size嘅野想問你

你覺得一張100×120既L型枱每邊要幾cm深 G9先會用得舒服?
假設個mon好似你咁打斜放同mouse keyboard 都放枱面

而家訂左G9 10月尾批貨, 趕住喺到貨前訂造張枱

唔係好識答你 同埋唔知你點先算舒服
但我張枱係咁

你個wallpaper有埋時鐘點整架

用34吋打槍game會唔會好辛苦?
近排都諗住買個EX3203R 31.5吋
原本就用緊23吋
平時都會打下機
想問下你感覺如何

有冇人試過拎mon去漢科保養？
個34寸mon收左皮想拎去保養，
想問下直接帶單拎去就得定要book時間？
打電話去問佢叫我留言到比sn佢

有冇拖影？

原來之前amazon pg27uq 賣咁便係清舊貨，但QC真係差

應該直接踩上去就得
我上次壞gpu都係直接拎單上去

唔該晒，我廢事call車山長水遠拎個mon去到先話要book時間

我出果日就訂
19號已經收埋貨

依家就要等到10月尾

我琴日收課
冇光點死點
左右曲位漏光可接受
不過mon 頂外殼 有兩個極細位甩coating 見銀色
應該唔攪

你個mac dock 用緊邊隻software
window 下下右下角想死

我自己認為啦
張枱夠深放隻mon+類似powerplay果種pad就夠舒服
計返落去大約75cm
冇咁多位就整個kb架偷多10零cm出黎咁

不過都係我自己認為
我依家total得大約61cm左右都叫可以睇得晒
(我用慣左雙mon個頭左右睇 所以近少少都覺得ok)

G9 深417mm
我張ikea fredde 放mon 位深400
放G9上去個座尾會凌空

唔想鑽牆,冇買tv wall mount
買臂架,因為太重要買貴野先頂到15kh

本身隻game有支援21:9，都睇得好舒服！左右睇多兩吋幾好丫！玩ps4就差d，不過可以改返隻mon做16:9，34吋唔係好大架渣，同張長size電競mouse pad差唔多！

viewsonic XG2405 1700蚊抵唔抵屌
主要拎嚟打fps game
求解答

你地會唔會買mon 貼

點解要mon貼

我諗係嗰啲咩防藍光乜乜77

驚刮花

你隻mon輕觸式?

屋企有貓掛
我隻貓成日都搞鳩我3隻mon

揀咗兩個月最後都係訂咗vg289q

objectdock
用左好多年，無研究美化好耐
唔知宜家興咩了

當時我都好火
又有簡體字
又無香港規格3腳插頭 係另外比我

但我打左去benq個邊問 係香港行貨黎
而且你留意下個包裝有個香港環境保護處嘅貼紙
淘寶我估計應該無呢張貼紙 而且無得香港保養

坐等32 144 4k肯出味

究竟38GN950-b 定 38GL950g-b好

睇台灣開箱話如果G9 中咗死點光點係唔包保養
香港係咪都係咁

600hdr 定400hdr 好

反正都差不多

係 買呢啲moon都唔求HDR了

冇分別

可能要直接問下三叔

g7"32

38gl950香港有貨咩

我可以叫我美國frd幫我買寄過嚟, 純粹睇邊個好啲
可能計埋計埋直接PG35VQ仲抵

32吋4k可旋轉支架 for睇片打機有冇ching有好推介

g 持攻頂

咁樣先叫攻頂

budget幾多

香港地方...

有無得加玻璃? 可能會靚D

8k

8k 冇dlss 即跪

除咗dell仲有8k mon

嚴格上嚟講係電視

某強国品牌360hz 友達panel 999元RMB 全民電莖

想問仲有冇閃爍問題

呢個之前用gl 後尾轉左用gn

GL有風扇
GN唔知

我呢部暫時唔覺有

VG289好唔好
諗住PS5用 平時會睇戲睇劇 間唔中會執下相
利申用mac pro

想問下asus vg279qm同lg 27gn750b邊個mon好啲

mac pro用個cheap moon?
做乜唔用返XDR moon

sorry macbook pro

個張貼紙同代理貼紙我都有

岩岩我都打左去BENQ客服問
問佢 係其他地方買會唔會買到繁體字既香港版BENQ貨之類
佢話都有 可以買到
不過話買到簡體字都唔洗擔心 都係係中國製造 品質一樣唔洗擔心之類
只係d 字唔同之類既意思

我總言之想比一打比BenQ

係
垃圾代理成個月都仲未出到貨
本身已經話delay到九月中至九月尾
依家又話九月尾至十月頭
btw買完網上登記可以3年變4年保

我買左4個benq mon 全部都係簡體 其實香港係咪買唔到benq繁體版 不過打去benq個邊check sn 全部係香港行貨
不過好似無代理貼紙wo.......保養直接call benq

好記得個客服姐姐講話咩簡體繁體字係批次問題

代理貼紙係altech computer
你google 下benq altech
佢係香港BENQ代理黎
同埋你有冇係BENQ官網List 入面既鋪頭買?

想問問 EX2780Q 同 G27Q 邊隻好

用緊ex2780q答你
只係答到ex2780q
g27q留比其他巴打

呢款隻hdr400 唔洗理 廢廢地 好普通野黎

我味用過其他款ips 呢款係我第一款ips 隻色唔知係咪因為護眼設計而唔會太sharp到隻眼
如果你要求好強烈既眼部觸感應該比唔到你

但係色彩 色域真係幾好 比vg27aql1a好
2:20
7:27
有色域對比

但呢隻係8+FCR既10BIT
vg27aql1a係原生10BIT 無記錯既話

買左記住裝CD入面既DRIVER!!!
買左記住裝CD入面既DRIVER!!!
買左記住裝CD入面既DRIVER!!!
色水 細膩度差好撚遠
特別係減少灰色位既暗啞情況
唔信你試下裸機整張有灰色位既WALLPAPER 好撚柒明顯 啞色
裝左就接近無呢回事

本身會簡呢隻係因為 睇D開箱片 呢隻MON D色水明顯突出好多 係CAM入面都已經

護眼功能好似真係WORK 用完隻眼真係無咁攰

本身由240HZ TN PANEL升級到呢款
打CS GO 明顯個人反應好左
2K 睇人仔細左 色水都令個人敏感左

2K GAMING DESIGN黎講 好似呢隻色水係比較突出個幾位
我自己都格左好耐先簡左佢

中意可以入手

善意提醒:係屋企正常用落色彩表現唔會好SHARP眼 (唔肯定係咪因為護眼設計
佢本身仲有隻設計叫HDRi 開左 自動校光暗對比 會仲冇咁sharp

腦場播d 4K 高色彩度片 會比較SHARP係正常

我行場覺得最on9係 幾十隻mon播同一條片 勁難睇得出分別,當然可能關我隻眼廢事

我睇左唔同舖頭唔同mon demo，始終都係鍾意呢個多啲，今日買左lu

如果我想用埋呢個mon嘅喇叭駁電腦，應該駁USB線定係買條3.5 去3.5線？

隻喇叭跟mon hdmi/dp 出應該就有聲 我自己都係咁
想問下你個盒有冇殘體字之類 入面張保養證係咪都係簡體字
想知有冇人打到繁體字批次

岩岩終於得閒開電腦, 原來就咁HDMI就有聲

BTW我入面啲野都係殘體字, 睇返先知係支那製嘅

DRIVER可能有ICC檔

我諗都係 因為我睇番星河大個網都話有d driver 有icc檔裝左會更好

vg289q 定 27ul600好
諗住ps5用 平時會睇下戲

vg289q

依個價錢係唔係vg289q最好 想要4k

ex2780q 睇落幾岩心水 可惜個支架無得升降 但係睇落比vg27aql1a個v字支架慳位
不過最重要既係ex2780q腦場仲有貨
個DRIVER 官網有無得DOWN , 部電腦無DVD ROM

巴打係黃金邊間買 幾錢? 包唔包0光死點?

3590
保養冇問咁仔細 以前冇買過MON冇諗到呢一個問題

YES

有得down 我search過

有得DOWN

benq mon 官網寫 好似有第4點先會包
我個隻靚靚仔仔咩事都冇

唔知係咪我錯覺 轉左用EX2780Q之後打機順左好多
定係其實單純我以前個MON太OUT DATE
之前一路用緊BENQ fp241wz

巴打你隻舊mon 低refresh rate
加上一般人第一次由60hz左右->144hz都會有好大震撼感 正常

加上2k, ppi仔細度高左 對眼睇野都準左

之前個MON直頭連30FPS都唔覺有
換左新MON之後好似入左新世界咁

咁撚正,
我打csgo rainbow6 都覺得好撚正
比起tn 240hz 仲舒服既感覺

仲有唔知關唔關條舊HDMI線事啦
條線都10幾年歷史

係comdex買? 星期六落腦場睇睇

唔該巴打 星期六出腦場睇睇 希望唔好有光死點

係, 上PRICE見到差唔多價就買左

我上上個星期六睇comdex好似係3490

有冇巴打喺悠二買過mon
容唔容易出事

宜家都0光0死冇事

不過實有人屌我打手

法奧宜家技姦先保0光0死
其他好似都要3點

由第一日落訂至送貨上黎都係相差5個工作天

32吋 4k mon可旋轉支架，有冇師兄有好推介主要睇片打機 筆直8千

有冇人有用benq隻屏幕掛燈， 想知係咪好正

用緊,幾好
不過比起其他2K moon係貴啲
係買顏色同design

CG32UQ/EW3280U
自行換支架

9號晚到
前提要有貨

g34wqc

繁中咪姐係台灣貨
不過台灣賣哂咪得返支那貨

反正對benq q 黎講係包裝同補返條線

試過買fsp 火牛連英規線都唔畀條我
得條台灣火牛線

G7 同G5 個hz唔同
個價爭成倍

咁我買嗰到都算係咁, 有比返條英制三腳插我

想步入新世界27" 2k 144hz,睇完上面但發現都係FreeSync多, 有無G-SYNC推介 定而家相容咗?

另外睇完頭版 ASUS VG27AQ幾啱心水 玩CSGO,塔科夫,星際公民用...

同上面巴打一樣，想要27吋 2k 144hz
有幾款睇過，但唔識比較
Xg279q
Pg279qe
Vg279qL1A

邊款好

benq ex2780q都可

S2721DGF

用緊特賣場嗰款 幾好

Gym 巴你個TN 240hz Mon 都係BenQ嗎??? 如果係 係咪XL2546

27GN950條邊幼D, 又平D,4K MON 144hz,要性價比高就揀呢隻

nonono
我個陣買個款係ASUS PG258Q
因為見佢有G-sync

買張3090要用1080P...不了

會bottleneck

個mon bottleneck張卡?

tn 1080p 此後永世不錄用

10900k喺1080p都推唔盡3080

其實3080都幾慘
1080p又限制左
上到2k又跑唔到144

都係 睇番d review, 今代amd+intel 係咪全部bottleneck哂3080

budget有限 有時邊理得咁多 有新一代卡超上一代性能已經好安慰
坐等睇3080 20gb

呢到有冇人有用Benq ew3270u
本身想等asus vg289q
但依家個mon壞壞地又唔太想等成個月

都係for遲d ps5

2k都係bottleneck其實

但上4k連80fps都吃力

等新U啦

收到疊埋心水買vg279q1a算

睇怕都唔係cpu既問題
連40%都用唔到

4k邊有可能cpu bottleneck
除咗FS2020

所以我先話係張卡問題

點解VG259QM香港賣到咁貴
台幣7998香港要3000以上？

香港買乜MON都係咁

我見7000台幣既VG259Q都係2000蚊

MMO會有影響,多人同屏差幾遠

mmo太極端
通常得dx9 邊有得救

之前睇到有人話用144hz + 60hz dual mon 如果副mon睇youtube之類既 主mon會lag 而家仲有無呢個問題

我見好似上2004就唔會有呢個問題?

最慘係貴完仲要長期冇貨
想買VG259Q , 問咗兩個星期都冇貨

你地平時會唔會抹下個mon?

directx 11

想問下大家
初初用慣60HZ,忽然轉用160HZ會唔會好唔慣
事如小弟一開始用BENQ VZ2350,昨日轉用GIGABYTE G32QC
打RAINBOW 6 無問題上到60FPS,畫面都好靚
打起來無問題
但係上網睇YOUTUBE個陣睇野就好模糊
顯示卡控制界面SET左2560X1440,165HZ,G-SYNC啟用
佢個OSD_Sidekick我都有下載
但睇YOUTUBE硬係睇得唔太清楚
會唔會係顯示卡推唔到?
我個顯示卡係Nvidia GeForce Gtx 1060 6GB
另外,你地會唔會用Vesa Display HDR 400
用左之後,硬係覺得麻麻地,唔用好過用

Windows cleartype?

想問如果依家d 4kmon未有hdmi 2.1既話，遲d有冇可能有轉插for玩ps5/xbox?

HDMI2.0都玩到架
不過得4K HDR 8bit

60hz

咁如果個mon支援144hz但得2.0,遲d有冇可能可以有轉插係for2.0 to 2.1咁上返120fps, sorry for 1999 thank you

冇

上網搵咗一陣剩係搵到aoc u28g2u啱心水咁，重有咩差唔多規格可以推介下，唔想買aco
4K,30”左右,dci-p3 >95%,hdmi(因為同一個mon用Mac mini執相/PS4/switch）
其實LG ultrafine 4K都啱心水，但爬文話啱支援PS4/switch依啲hdmi輸出

我又搵到u2720q
依隻ok?

諗住出去買XG27UQ...想問係咪好重好大盒一個人拎唔拎到

有貨咩gogovan 囉

PA32UC
$9999

24吋純睇圖同字大家會揀2k定fhd

點解32” 4K ,>120Hz gaming 咁少選擇

FHD

想問下呢隻同asus 果個vg259Q 有咩分別
Asus VG278QR 27” Gaming Monitor, 1080P Full HD, 165Hz (Supports 144Hz), G-SYNC Compatible, 0.5ms, Extreme Low Motion Blur, Eye Care, DisplayPort HDMI DVI

因為廠商先出27吋賺一波錢 然後出32吋賺第二波
搏買咗27吋班人升32吋

價錢差少少唔會2k ppi高啲舒服啲？

1440p

價錢差少少4k ppi高啲舒服啲

岩岩查左係開住既

ai diu....唔理啦狗衝咗算數

有4k了同埋你少少係幾千巴打有貨

4k 144 32”應該2張2080ti 都推唔哂

3080 20GB/ 3090

就係想換住Mon等

比d時間人地出

買住張3080/90 用住先

太慢

2K 144Hz 32” IPS 呢個SPEC 既Mon而家市面上係咪無
搵左好多都唔岩心水

有冇平啲六千內左右

VG259q喎
$2000 搞掂啦

34吋LG都有既

VG259QM

買左幾錢

師兄有料
之後再換hdmi2.1既moon

巴打係邊間買

佢問32 2K 16:9喎

八千尾.....真係睇極都睇唔啱先買呢隻但係其實用落幾正

揀緊27吋2k, >144
牙石有D個型號爭1個數字/英文 到底有咩分別 好頭痕

VG27AQ同VG27BQ
有咩唔同???
上面好多人討論個隻VG27AQL1A
篩選唔到出黎

電腦普通上網，youtube，netflix
打機就淨係玩console，ps4，黎緊會玩ps5，多數玩槍game，動作game同nba2k
預算$4000，想要27"，2k，144以上，睇中哩3隻，請俾d意見
G32QC
27GL850
275M1RZ

第1隻32吋
第2隻垃圾LG
第3隻

用咗一排發個開Windows個HDR成個畫面白色變咗偏紅...其實Windows HDR大家會唔會長開🧐

有冇2k曲面 mon介紹
60hz就夠
冇乜budget又想用嚟剪片

sor，講得唔好，27"以上

其實都接近 因為而家市面上真係好似搵唔到附合我要求 btw唔該巴打

同你差唔多 但樓上好似話 2K唔啱PS 用 即係得返 FHD 同4k揀
但27”以上FHD又唔太好 4K打nba2k個啲又有啲嘥
有冇建議

之前講msi果個唔ok?

睇台灣youtuber G32QC 2k mon認到ps4 既4k。
我都想4k，但就超出預算，所以4K同hz，我選擇要hz

非淘寶mon係咪仲未有4k 60/2k 144互換

最接近我要求 但好似無乜user review 所以想睇定啲先 如果月尾都無睇岩其他就買呢部 有小小over budget 同埋無g-sync 都係我諗緊既原因

VG27AQL1A同EX2780Q, 到底要點揀
睇完上面EX2780Q評價幾正,不過冇g-sync
VG27AQL1A有g-sync,不過冇護眼(用緊benq,護眼好正)
仲有HDR400同HDRi 又點比較? 好頭痕

27” 1080p 真係起格架喎... 呢個年代2K起跳啦

有冇開箱/實物圖
條邊會唔會好粗

2k 啦, fhd睇壞眼

有冇巴打用緊Samsung Odyssey G7 27inch
土地問題32"有d炆炆緊 27“會唔會廢左個曲

呢隻野最主要有兩大缺點就係邊比較粗同埋g-sync 唔係真嗰隻....介意嘅唔好買但係我就感覺良好

另外想問吓有冇巴打會長開Windows個HDR....發覺睇唔係HDR嘅內容啲顏色真係有啲怪....但係如果唔長開...睇YouTube如果有HDR內容佢又唔識自動轉

靚mon

ew3280u/u2720q

HDR冇計
要用先開
而家好少有真G-SYNC了
多數G-SYNC COMPATIBLE
真G-SYNC就直上ULTIMATE

巴打係訂左定直接買現貨？
好想睇埋27GN950比較下呀

冇
用緊32吋4K

買左新mon返黎有咩setting要搞?

冰隻牙

現貨...still hv

買左oddessy G5
想開free sync但無DP線lol

我驚我星期日放假忍唔住

周圍都話冇貨點知嗰間又會有...我今日本來都冇諗住買得到....好在帶定車仔去

我買左都係得個擺...仲要成個月先裝修完
但睇到啲人又買月球又買新卡
就好想買野

行動最實際...咁樣搞法好易精神病㗎

住得遠果d平時黃金買完MON會點拎返屋企
岩岩試左次搭巴士都好有罪惡感

CALL車

依家call van好方便

愈講愈想買

ew3280u vs cg32uq

喺faroll買免費送上門

mon呢啲真係唔急得, 我都仲睇緊

有D係別名/ 第2個國家唔同名

2K 144 諗緊samsung G5 定TUF VG27AQ

thx

VG279Q同VG279QM又只係別名?

想請問吓
EW3280U同CG32UQ
如果用途係睇netflix 同埋打ps4(遲啲PS5）
邊款會好啲？

其實遲又係要買早又係要買到時冇貨仲煩

呢兩個我分到嘅

冇27GN950既DEMO睇呀
驚買左ASUS會後悔

27GN950 好似話對比度好差⋯⋯好似係

但啲人話啲色靚過牙石
同埋佢有薄邊...唉好難揀

想問 平時打下PS4 間唔中連macbook pro當external display因為想買27” 如果1080會好矇 2K又唔支援PS4 所以睇啲4K mon 上面巴打隻GIGA係curved 我又麻麻地曲mon
EW2780U會唔會多咗啲 或者有冇第二啲建議？

有無人試過benq screen bar禁極都禁唔著要抆一抆再插番usb先得 ?

係2000fun 買左G34WQC
拎貨無即時開黎check
係屋企發現有粒死點
即刻打去2000fun 問 但話唔夠5點以上唔俾換
cls

same
諗左成個月
但VG27AQL1A好似冇貨

想換mon,但已經好耐冇跟到mon 資訊

屋企個位只可以放左23-24吋
如果要隻2k 有咩可以介紹下,唔洗要audio功能

想買個21:9mon, 有無巴打知性價比最好係咪LG 34WK500？ 打code、睇片夠唔夠做？

我用macbook pro, 要求mon 有usb-C 係咪多餘？ 選擇好少⋯⋯

21:9要2k
1080p會起格
可考慮G34WQC

但無type c 得DP, HDMI

感謝， 其實曲mon係好定唔好， 未用過 驚唔慣

1800R 1500R可以
再曲就唔好了
我用左一個月左右就覺得21:9曲 for睇戲/打fps係會幾好
會容易啲睇哂啲視覺

要平一定係2k va
ips貴一倍

vg27aql1a都有護眼,睇漏咗;佢個支架就贏晒,尋晚睇咗review已經想狗衝
benq上面講咗色水好D;個romote可有可無,校好晒display setting通常都唔想改,最多用黎控制下大細聲,自己有speaker就直頭廢咗武功
hdr就兩部都一樣

vg27aql1a 周街都無貨仲要加左價

好彩等緊3070

我都等緊3070 無貨要等都唔係問題 反正唔急,但有D地方加到3980

台灣賣緊12000NT
有冇興趣集運?
不過保養唔知會點搞

原本以為個mon有死點
今日攞部相機影完放大黎睇
入邊似係有粒唔知咩多啲
有冇人知係咩嚟

LG 27GL830-B

你要諗埋插頭喎
內置火牛就唔洗轉頭 (可以用返插電腦個種線)
外置就 要轉插

美森 VG289Q 揾到粒光點, 個邊條罅位闊到睇到入面 backlight, 係咪應該退貨

推一推

發現個mon有啲黃色嘅光斑(?) 想問有冇咩方法可以fix到 定係直接買過個

有冇圖睇下

右邊罅位漏光

左下角又一粒

退得啦

呢批造工都好差 外殼條罅又係合唔正咁
不過如果嗰邊無貨係咪又有排等 見而家又斷貨

佳世達(benq母公司)代工都買到mon皇

點解會去2KF

試過拎隻LG 34GN850由ssp 抬返粉嶺，等晏就無咁多人搭車。同埋搭地鐵要車頭車尾入，中間多人入唔到

買左部vg248qg
返到去發現得個兩腳插
正常行貨唔係應該有三腳插？

諗住貪佢近 我住港島
網店又睇到佢有貨 點知中撚左伏

最近換顯卡（1660S
研究咗少少mon
打機係咪換144hz ips會好啲？
平時都係玩下LOL apex咁
好似唔太需要tn
如果24吋 budget 3k樓下
有冇咩好介紹
依家用緊60hz心思思想換

巴打咩mon?

Dell 2515h 上禮拜call 一換一 抽到隻2520d 返嚟

幫自己推先

落場睇下啲色先啦

有冇師兄知係咩嚟

落黃金走轉啦 大把

80cm 用得32吋啦

唔係呀嘛

唔好嫌麻煩
買mon來講
對消費者保障唔大
一定要即場check清楚

有冇ching有27吋 144Hz ips曲mon推薦
打機文書各佔一半 gpu用緊2060
我睇過晒好似唔多覺有曲Mon

香港有冇GW2480 Plus

80cm其實好深 大把人張枱都冇80cm 包括我

新買vg248qg
點解會咁

冇 得 GW2480

邊間網上買MON最好
想買隻1080P 240HZ 又唔想出去咁遠搬返屋企

21:9 144hz mon求推介
32-34寸

試下用displayport

想問下1500左右
有冇portable mon 介紹？
想要靚畫面

應該係冇

平均大約幾錢

除左asus 個fhd 正之外
仲有冇其他mon budget 想低過2000

你宜家呢部係行貨黎？ 想問有無咩使用問題 因為打算買

行貨,開G-sync都唔覺有閃爍

黃金有ASUS同不知名品牌
冇睇幾錢
1080P

可以透露下係邊度買嗎？ 打算去深水埗睇下

講顯卡 有問題? 仲要有段片先攪笑

Odyssey好似要訂喎

我隻G34WQC都係前幾日係2000f買
即場開黎check 之前佢都會講聲gigabyte policy 係低於5粒唔換

傻嘅先去2000fun買技姦

我係price搵邊間鋪有現貨,有一間復我就走去買

Ching邊間買好d咁?見佢平$100同有貨都諗過買
樓上買咗d ching有冇咩comment

其他mon唔敢講
技姦mon唔係急用即日就要 一定去法奧
包0光0死 (淨係技姦)
仲可以送上門

想買mon for ps5，但要hdmi 2.1先出到4k 120hz，但市面上係咪冇mon有hdmi 2.1？係唔係應該放棄4k 120hz？

Dell 24 顯示器 - S2421NX 係咪仲未出

未有
但就出

10月頭番大貨應該會多D地方好display, 正常應該係黃金又或者灣仔電腦城都會有機放係到睇,OR你就去賣行貨果D舖頭睇

27GN950性價比高D, 條邊幼d,價錢都係7千幾

GIGABYTE M27Q好似好吸引0.5ms 170Hz QHD IPS

巴打認真定曲
見出面好多post投訴法奧

法奧間野甩漏多
當d 客做uat 姐
起碼連登開個post 有人follow up
不過安心都係自己落腦場check 好試好

屌又話XV253Q P 今年出行貨

台灣支那好似出左成年
但同vg252qp 比好似多左usb hub 同升降架

都係原生8bit?

same panel 8+2frc 嘛 冇記錯嘅話
有hdr400 就一定原生8bit

腦場多數俾咗錢先俾試
死點冇3-5粒 就唔俾換
但悠二講明做到技嘉mon包0光0死

我啱啱睇過眼啲spec一撚樣咁濟

所以睇你點決定
hub 同腳架要唔要

就噉喺台灣到買水貨有冇問題

acer qc 唔算好
雖則香港代理也不是好東西

巴打悠二邊到講技嘉包0光0死?上法奧睇唔到有寫
知唔知法奧可唔可以上佢哋到自取?

佢本人喺連登講
可以自取 但免費送貨唔好浪費

可以即場check埋唔洗有事返轉頭換

早排睇完巴打建議，有諗過ex2780q，

最後$3490係price 訂左vg27aql1a，

本身話兩個禮拜有貨，即係本身呢幾日拎到，
但後尾間野話供應商話要delay去到10月頭/中。

跟住早幾日咁啱路過黃金睇完demo之後，
證明真係無揀錯，色水好撚正

睇住個夜景demo比其他tuf mon都相對突出

希望收貨0死0光點無缺陷啦

等半個月,好搶手
$3490係抵嘅,遲D可能貴200/300
放假過去J下先

現貨$39xx 我寧願等下慳$400，我係正都睇，
睇完可以過comdex 對面睇benq，唔記得有無ex2780q demo兼有無記錯位，總之好明顯一排benq mon係度

望過晒benq 真係好靚
可惜真係唔啱我用
冇G-sync

vg27aql1a

ex2780q一樣可以開gsync
不過佢會話個moon未認證

唔係隻隻得
你有game 開到
利申冇隻得暫時

開係有得開
但係實際work唔work就唔知
其實我用緊第二隻moon

用n 卡唔建議買冇g sync compatible 認真
ex2780q 真係唔係隻隻得

想問下買dp線有無話咩牌子 咩款好 定其實一樣

技嘉遲啲出32吋4K係咪都係144hz

我都諗住買呢個

色我都覺得27GN950靚少少,但你最好叫sales拎比你做對比,自己對眼睇就最清楚

32寸4k 好似得Lg 有行貨咁
但無人講有無人識
32un550-w

27吋好少做曲mon,個寬度唔夠好難做到個睇得舒服既曲mon,
27吋, 2K 144hz 可以試下27GL850, 行NANO IPS,
有budget就27GN950, 4K 144HZ 賣緊$7490

平時打下ps4 連下macbook pro嘅話
EW2780U 定 VG278Q好？

G9 個HDR 有d奇奇怪怪
打機開佐HDR 就灰哂

執相mon 有咩選擇
太耐冇行腦場

隻game要支援HDR先有用

腳架用G嫂
執相用 E嫂

買2k仲好

係咪仲未有mon識得平時唔開hdr 睇有hdr對應既片先自動開?
唔想次次睇片都要按mon後面粒掣

平model 其實係咪貼牌野

dell u 系
最好買d 有出廠較正 用住先
睇你用咩影srgb 定 argb
買隻8/10bit moon
其他都唔洗睇嘅

主要因為而家個隻太雞
想平平地買隻比較準既mon
thx bro 我再望望

POTPLAYER 自動開只用到8BIT 自己開先去到最大色深

買左27gn950
等緊月頭返貨
好想快啲

我用27gn950睇某d download落黎既HDR片會識得自動開
不過Netflix 個D就唔會

下，應該全部hdr mon 都識自動入hdr mode架喎
正常個mon 收到hdr 訊號，就會自動入hdr mode,連二年前買既27uk600 都可以

咁睇完會唔會關hdr

新手請教
等緊11月玩xbox series s
Mon係咪最好配置有
2k
27"
144hz
1ms

轉介面都已經會熄左

唔關mon事
係OS/software將output signal轉做HDR
隻MON就會轉HDR mode

21:9 144Hz 10bit好似冇咩選擇...
本身諗住34GN850但又俾個fd話買咁貴唔抵玩.
佢自己用AOC CU34G2X.
我用緊up2516d

2k唔係用唔到係ps4咩？

AOC先唔抵喎

我冇用過呢個牌子，但對呢個牌子冇好感🤔

g34 wqc

呢隻有冇伏？中過一次ezio fg2421伏對va好有戒心
色域數字上好似冇衣家隻dell咁好🤔

up2516d
Adobe RGB同DCI-P3 都高coverage
冇一隻21:9 mon追到

同我諗既一樣
咁既情況一係g34wqc一係34gn850

重視色域 怕中VA伏
你得LG nano-ips揀

睇左幾個月都冇一隻追到lg nano-ips😹

暫時唔會追到
16:9 gaming mon個邊都係得AUO肯出Adobe/DCI-P3 雙高panel
總輸出150%+ sRGB volume

搵日去睇下兩隻差幾遠先...
接受到既話買隻平算...

用緊唔太識分
感覺幾好唔錯夠平
睇數值 點都唔會揀aoc個款

38GN850皮幾野

上網睇見好似一萬左右

冇錢學咩人追high end

自己揸車

男人過咗30歲唔駛依賴交通工具

好似smell 到有人想要38gn950

好想快d 甩到手買呀屌

但其實依家好多手機/平板都係跟dci-p3
咁執相唔係跟返dci-p3好啲咩
我都搵緊2k,dci-p2>98%,<$5000
搵到S2721DGF,27GL850,UP2716D,唔識揀

擺呢隻冇位擺喇叭

我有批950好抵架 有需要咪tg 我囉

張枱得大約一米闊60厘米深搞唔掂
無緣玩咁大隻，留俾有緣人

睇錯...香港得38gb950
$13000-14000

等你7折

如果你想買34gn850
amazon 7700hkd 港行成皮野
LG 香港行貨保養有等於冇 我就等左2個月都黎都仲未換到貨

肥花有人開10k 我唔想蝕咁多 話晒都全新

係
Strong hold都唔豪俾班乞衣

鑊氣咁大咁要考慮下

我上個星期都訂左 個sales都話大概十月頭 不過唔肯定 我自己就預左等個半月左右 落訂個陣條List好長

想請問一下lg 27gn950係唔係全世界缺貨到而家都未返貨嘅

你本身買幾錢

有冇人幫我決定到要dci-p3 98%定係要4k好
兩樣共存唔夠budget
主要Mac mini執相，PS4間中打下機，budget $5000內

12999

b&h 6200hkd 11月先有貨

我黎緊張枱得90cm闊
放咁大隻moon部主機要放落枱底

DCI-P3 95%得唔得
U2720Q 4K+DCI-P3 95%
dell online sales $4499

法奧 g34wqc冇貸要訂

想問問係咪已經支援hdcp2.2同埋hdmi2.0?
佢適用標準寫只有hdmi1.4
但專登搵說明書又寫有

出售LG 27ul850 4K UHD mon $2500

HDR400 USB C 60W DP1.4 99% sRGB

4月買，有單有配件冇盒

佢唔係換左隻新既比你？

95%同98%應該相差唔遠？

師傅上到黎check 完：下個禮拜會有客服通知你換新
我以為真係會有隻新
點知到今日都未有客服打黎
同緊另外po 狙擊LG 果個人一齊每日打上去屌柒個客服

依家都係賣住先

原來係咁 應該未番貨姐
btw amazon 34gn850計埋100usd運費 應該唔算抵啦？

b&h 連運費1070usd
香港好似最平9950hkd?

g34wqc 邊度有ICC檔

IPS 轉VA d色好唔習慣

想買27’ 4k
Ps5打機同pc用
冇冇邊款岩

笑死

想問下29吋2k144hz曲mon有冇邊隻推介？

同問，今日落黃金講左相同到求，個salse 介紹哩3隻，話玩console 4k 60就夠
U28R560
278E1A
27UL500

請指教

根本就係
成班傻鳩FF PS5會4k144
3090都推唔穩啦

咁27 4k 60 有冇推薦

cls 比皮幾野 2個月都未有得用
我技嘉開心使用

asus
Amazon 水貨開心使用中

有冇人知LG 34GP83A-B 同 34GN850 有咩分別? 價錢差成200usd?

係日本Amazon買左LG 32UL750, 想換返個三腳插頭, 應該係邊到買條線?
又或者我見佢個火牛應該同32UL950差唔多, 有無地方可以買隻火牛返黎我再拎個三腳插頭黎換

黃金

有冇話咩類型鋪有? 唔好意思, 唔太熟
應該見到有線材賣去問下就ok?

一落地庫第一間就有

我都想買
不過仲有個幾月就black friday 可能等埋先好啲 但係又唔知到時依部會唔會有特價

同問..想買32"

cg32uq

CU34G2X/34GN850–B邊隻好？
兩隻都2k 144Hz但前者平好多

上網睇有black flickering issue

AOC philips 小米三兄弟
不作考慮

呢3隻牌子有咩問題

#1

LG 32UN550-W如何?想放係房睇4K netflix

望多兩望外星人隻AW3420DW靚到癲...

EW3270U好D

想問下關於mon既野
前幾日電腦因為同時開左幾個視窗同埋模擬器，搞到電腦死哂機停左係當前畫面唔識郁，重新開機後除左模擬器數據文件損壞哂之外，連個mon都係咁上下微微跳動，每幾秒跳一下，而且成個畫面卡住向上移

係咪冇得救

巴打用u2720q?

最近fw好似fix咗

最近出左睇mon 法國2k mon 都已經好靚
Xg270qg 2k gaming mon 黎講算唔算最好個堆？
畫面 同打機方面

其實呢隻唔係有伏咩？我就係睇咗epc 個post先特登唔買

以前個價算好
宜家就咩都唔好

睇落真係好正...

34gn950實測對比度960:1
好過27gl850

Acer X34 S 跟 X34 GS 要來了喔. 買錯了會被秒殺喔

X34 S = 200Hz Gsync
X34 GS = 180Hz Freesync

LG真的很重視21:9

買個benq mon
送條dp 大頭轉細頭
但mon 同張graphic card 都大頭
結果又要落街買線
benq都cls

嗯 不過 IPS 的確在 21:9 陣營較有優勢就是了.
21:9 的 VA 的平均對比度會比 16:9 的 VA 還要低, 結構上似乎天生不利.

最近換電腦上網睇想買S2417DG

書台問題
W H 最盡 650mm x 470mm

有冇巴打用緊S2417DG, 睇spec
Refer user manual below. Compatibility- All Operating System. Dimensions (WxDxH) - with stand Height Compressed - 363.9 mm (14.33 inches) / 493.9 mm (19.44 inches). Width- 540.4 mm (21.28 inches). Depth- 180.0 mm (7.09 inches)

個height 係咪可以自己較range 入面幾高都得

另外其實呢隻幾年前款係咪已經無哂貨

無了

想買X34GS
剛看了淘寶預購賣7500人民幣
amazon這些會不會賣更貴

Acer X34 S 真g-sync？
有價格未 ？

咁再爬文先

X34 S = 8499 RMB, 9700 HKD
X34 G S = 7499 RMB, 8560 HKD
大概就這樣吧

點解咁講??
依隻款依家好貴?? 定有更好option??

X34S有冇話幾時出? 原生G-sync 200Hz 好似幾吸引

原生G-sync除左g sync ultimate之外仲有吸引力咩

好似12月

有巴打推介左玩PS5買cg32uq

想問大家30"以上重有冇咩推介?

見另一位巴打講隻AW3420DW 好似好正...

但香港行貨貴到呢...
AMAZON平好多但又唔直送香港...

唔知有冇機會香港搵到靚仔2手

PS5支援21:9?

依家買 2k / 4k mon 好
準備卜位 3080

3080 10GB -> 2k144
3080 20GB -> 4k144

2K MON 巴打有咩介紹
~$4000 呢個價位

係wo

港行好似9299
Amazon幾多

港行9299咩?

我見官網成14999

咁又唔係差好遠
見Amazon 1089usd

巴打們, 呢 2 隻 mon 點揀好

要搵online sales
官網個價假的

3090都跑唔到2k144
係咪諗多左

係因為cpu姐
10900k喺1080p同1440p都推唔盡3080
更何況3090

唯有睇下zen3得唔得

入5950x啦仲諗

原來係咁..但我見有巴打話PS5唔支援21:9.

咁又可以放棄

我諗zen3 gaming同intel打平

咁先打平點解仲要揀AMD

amd平

你都轉左Intel啦...差得一千幾蚊就唔考慮喇

有冇巴打試過Alienware啲mon?有冇用後感？

想買Lg 27gn950-B
但唔知lg啲mon易唔易壞
隔離post又講到lg保養服務好差
諗緊要水定行貨好 計埋運費水只平600蚊左右

我都想，其實搵緊 ASUS VG27AQL1A，不過周圍都無貨 😭

新手想買mon

大約30-36吋mon
主要用黎睇Netflix 同玩ps4 （遲下換ps5)
2k定4k mon好？
Budget 5000內或左右有咩推薦？
求大神們解答

CG32UQ/EW3270U

請問三叔個g5 odyssey係oled定lcd?

LCD

同asus xg27uq價錢都算接近，唔知揀邊隻好

開左偽gync之後用視窗化打機,凸出黎既畫面好似有D眨下眨下係咪正常

27" FI27QP 想轉 32' VG32VQ/32QC
視距40-45CM左右
想問32 2K 仲有冇更好選擇

視距40-45CM
咁近27吋都應該睇唔晒架喎

自膠 50-55左右

廿絲換咗10900k?

yes
但抽到差體質

想買asus PA32uc，但糾結緊dp 1.2
係咪至少dp1.4先有好HDR

DP1.2 bandwidth夠用
ASUS加左HDR同HDCP2.2落去
所以冇問題

HDR主要睇背光性能
PA32UC有384 local dimming zones
做到入門級真HDR

thx bro

岩岩見到有youtuber 賣廣告，贊助商係samsung
32吋Odyssey G7 1000R曲面電競顯示器
屏幕尺寸 :32吋
解像度 :2560 x 1440
螢幕刷新率 :240Hz
對比度 :2500:1
亮度 :300cd/㎡
反應時間 :1ms

呢隻mon 大家點睇？睇spec 好似應該有都有

上唔上到5G先?

全核5ghz
底板個prediction 係1.4v

我粒10700K 都要1.395 先過到P95

我用返turbo boost算
反正做到單核5.3 全核4.9
好夠用

卓面有其他程式影響 最好全屏

你唔係AMD粉咩? Z490版 pcie4.0行SSD 需唔需要CPU支援?

唔係AMD粉
只係見AMD CPU咁多人讚先買黎試下
都係INTEL順手d
intel下一代cpu先支援PCI-E4.0

半年前amazon買左vg289q
連運都係2800

唔知道依家有無抵過佢

PA32UC先係入門級？
完全覺得自己隻27GN950既HDR係垃圾

1.4粒U會唔會短命d
通常會燒幾耐p95我試過燒左個零鐘blend冇事 但係打機都藍Mon

yes
冇FALD既話
亮度提高既同時 暗位都會被拉光
所以真HDR最少要有FALD

HDR 黎講
冇Local dimming = 垃圾
Local dimming= 半垃圾
FALD = 入門
OLED = 真HDR

得十幾區既edge lit local dimming
可以話係冇幫助
個畫面要幾簡單先配合到咁少分區

Asus pa329c 對比起 Cg32uq
打機嚟講喺咪後者好啲？

前者IPS
理論上反應更快 拖影更少
但PA329C 香港好似賣緊14999水魚價

Pa329c 無咗freesync 影唔影響
我見丁pa329c 有地方賣5000幾

見到

有adaptive sync
freesync 底係adaptive sync
但我之前試過用n卡搭PA329C 個adaptive sync麻麻地

5000幾好抵喎
買到真10bit 4k ips+Adobe RGB/DCI-P3雙高覆蓋

喺所以仲考慮緊慳唔慳少少入cg32uq
淨喺比多少少系列
只喺怕自己睇唔出分別

5千幾 堅定流呀 二手？ 似有伏wo咁平

pa329c定ew3280u好啲

SDR係PA329C好D
32個local dimming zones 用落SDR幾好
但食唔住HDR
所以HDR大家都差不多

10代用唔到pcie 4.0ssd效能？ 煙條12代又話換腳好pk

太陽射落嚟 間房擋住部分比較暗 射既地方比較光 算唔算有效果？

VA高對比度
有天生優勢
要試local dimming
就要做on/off對比

我試過youtube local dimming 都唔錯 圓形波走都唔會光好大忽

點解個個都用27gn950
但我次次去問都話冇貨要訂

冇乜特別
左右分區距離遠過上下分區
可能冇上下咁好

因為平
比起PG27UQ

我都想買依隻...諗緊佢同XG27UQ
但次次落場問都話冇貨要訂
但你地又有得用

直接買PG27UQ

點解個個都夠彊買LG
好多人話佢底板好伏...after sales service又差

有冇人望過benq隻新嘅ex2510質素點
設計同大細都好fit我張枱想衝

想問吓各位
27吋 1080p 144hz
玩fps game。
邊隻好？

你以為買其他牌子就唔係LG? 好多都用nano ips

ps5夠唔夠用

雖然我唔係好熟電子野 但我諗呢啲真係撞手神
好似我自己咁用親gigabyte都閪
好多人用又冇事
然後自己用左好多年LG電視都冇問題

ps5唔知支唔支援1440p

XG27UQ 唔係nano ips

我唔知伏唔伏呀
我本身都用緊LG 2360...就黎9年都冇事
27gn950個mon主體冇xg27uq咁厚
我有條screenbar驚asus個個勾唔落
XG27UQ條邊又厚
所以我暫時27gb950>xg27uq
不過都會睇實物比較下先
但次次都話要訂先有貨
但你地又買到

咁邊隻好啲

睇品牌喜好

想問下2k 144Hz IPS mon 有無邊隻牌子會比較好 或者邊個牌子一定唔好揀 呢排睇到LG個名都好似臭哂咁
唔該ching

岩岩換左電腦 gpu-2060, 之前用緊224EL

睇中3款mon, 主要都係2k 144
EX2780Q
VG27AQL1A
27GL830

BenQ個款 5ms 同 1ms 又大唔大影響
另外free / g - sync 係咪一樣
可以比D意見嗎? 價位3-4k

asus

想問下有咩24吋左右既4k mon推介?
最好有埋雙HDMI插頭
想駁電腦+PS4

24UD58
24吋4k好耐冇出新款

有冇巴打知PA32UC最平幾錢
之前睇到話中央田做緊$9999，啱啱睇就$13999

13999係咪K版?

想問呢款好唔好 想駁ps5

推一下
唔該

係呀，睇漏眼
K版其實係咪只係多左個calibrator?

VG27AQL1A
G-SYNC COMPATIBLE同FREESYNC都係adaptive sync做底
G-SYNC COMPATIBLE有nvidia認證 效果比較有保障
27GL830假1ms 但都會快少少 同埋對比度偏低
VG27AQL1A比較平衡

yes
隻calibrator唔值4千

忍唔住手訂左三叔部27" Odyssey G5
睇spac真係好岩心水
2k解像
1000r曲面,
144hz (上youtube見到實際有得較到去165hz)
見3000樓下選擇唔多,一見有貸就訂左

有咩34 inch 2k 高性價比

aw3420dw

想問下咁多位巴打覺得U28R550點?
仲有冇其他28inch 4k 60Hz mon 高性價比介紹
感激

$20000 budget
上網睇戲
PA248QV, EW2480, P2421D 點揀好?
如果會駁埋ipad 會唔會19:10好d

8bit 同10bit，畫面分別大唔大?

＄20,000 budget
巴打真有米

sorry打多左個零 $2000 budget

PG35VQ真係好正 不過好大部

娛樂用途分別不大

巴打邊到訂

大家有冇Monitor arm 推介 筆直500

有冇訂咗G9 收到貨嘅巴打可以話我聽
跟Mon送嗰隻g913 keyboard係咩軸

如果專用黎睇netflix
24吋黎講
2k 144Hz定4k 60Hz好d

睇netflix緊係4k啦
netflix都冇支援144hz

唔該
我真係唔識

美森 3420dw, black friday 應該 US$ 8XX...
shipment ~ 100US$
total HK$ 7.5k 應該, 我都諗緊
但萬一壞左就有 d 煩, search 左一排都搵唔到美森買 dell 轉 international warranty d info

岩岩做下功課
好多人都話24吋唔洗4k mon
之前我一直覺得愈高像素愈正
Ching你有咩推介?
因為我電腦檯擺位限制
24吋係fit,27吋係盡
1080p雖然感覺唔差但想再靚d
亦想for將來PS5都用到

兇宅，見佢平過出面又有三年保包埋送貨唔洗煩
我mon住個網好多日都話無貨,用個有貨通知又從不通知
竟然有日比我半夜3點見到佢偷偷地放貨出黎，
即刻禁走左佢

好多人都話24吋唔洗4k mon
因為佢地未用過24吋4k mon囉
既然你放到27吋 咁就買27吋啦
mon大D係爽D

個MOON下星期到, 舊個曲mon 唔知買唔買個架掛牆做雙moon定係賣左佢升 唔係好夠位

想問下除左Asus仲有冇其他介紹
VG289Q少打機都值?40%打機60%做野睇video
感激

弱弱一問，美amazon買mon係咪自己換條三腳220v cable ok?

去黃金 睇下有咩mon 500買到
就求其買個 分別都唔大

有500咁平咩？

Monitor arm

睇漏左個arm
自膠

sorry 睇漏左

睇下隻mon有冇支援220v(多數都有)
自己換power cord就得

budget 6000
本身有隻dell u2720q駁緊mac剪片
想買隻大少少32吋4K做main，調隻u2720q做secondary

各位巴打點睇/有咩建議？

EW3280U

最後入左XG27WQ

2個唔同牌子mon會唔會好大分別？

就算同牌子都會有色差

又好似有道理

個價去買就得？會唔會好似dell咁quo會平？

另百掛一問，見好似好多人都推呢隻，呢隻有咩special features比起其他32吋無？

應該唔會好似dell咁quo會平
DELL玩法係標到貴一貴然後quo先俾返市價你
呢隻special feature係平
睇下其他32吋4k ips廣色域幾錢

6499咁嘅spec又真係平，我隻u2720q都要4999

u2720q quo都係4999?
唔係4500左右咩

呀，打錯，係4499
我7咗

btw有冇話32吋mon，張枱要有幾深or最佳觀嘗距離？

想問下4000蚊樓下
文書用2k mon 27吋以上，有無咩高性價比之選
見之前有人提 LG 29wl500
上官網睇咗，仲有 29um59 29wk500 29wn600
呢4部都差唔多spec, 價錢差唔多，around 2000蚊
或者有其他model 推薦？將會砌機，應該1060咁上下嘅 顯示卡

80cm?

【情報】Acer Predator 發布世界首款 32" QHD 270Hz IPS 螢幕 - "XB323U GX"

嗯. 這個規格終於也出來了, 等著看什麼時候才會到貨了

你好
本身用緊224EL 舊mon
黎緊換新機未到但買左新mon唸住用
給果出唔到畫面
舊deisplay card係 GTX670

XG27WQ
宜家用緊DP cable

換芒前有咩要做左先

faroll $5999

聽過法奧好多次，但未試過係個到買，有冇伏？

我係呢個買過砌機電腦，用咗就黎一年暫時冇事
除咗技嘉mon有得包零點，其他mon要起碼3點先有得保養

即係要講彩數

訂之前建議係fb dm問咗有冇現貨先，而家寫緊要預購

我果隻係青

我都係plan緊買，要等2星期後，張新書枱到咗先睇下做唔做dual screen，怕太大壓迫感

VG27AQL1A邊到訂好

諗住遲d換完電腦換埋隻mon
想問一問
x27同x27p係兩隻mon黎?好似搵唔到有地方賣x27p?
同埋呢隻係咪就出下一代停產定點
點解呢隻同pg27u係amazon好似已經冇咩人賣?
我記得x27明明賣得平過pg27uq但係依加個價

x27 同 x27p 只係多左hdmi vrr ,其他冇分別
正常賣緊既新貨都會係x27p
不過佢同pg27uq應該停產左，幾個網站都長期冇貨
我記得半年前美森應該係pg27uq 平過x27的
要買既可能要香港買，之前好似賣$19999, 唔知宜加有冇平左

香港PG27UQ 賣緊15000左右

G34WQC好似性價比幾高 但係好似冇g sync

compatible唔計？

$3500真係抵玩

好差咩..
點解想換??

我想買個mon執相整圖 sales介紹ASUs PA278QV同LG 27QN600 簡邊個好？定有其他推介

唔鐘意d色水

過飽和?
用rec.709 mode咪得
EW3280U 色域好野黎

同asus pa329c 比呢?
想upgrade

PA329C好得少少 分別不大
完全唔值得升呢隻 除非要Adobe RGB

最少都升PA32UC

Ew3280其實主要喺佢HDR mode太暗
仲會自動不斷調整光暗，個sensor又好弱，明明間房個光暗無大轉變佢都不斷調整
HDRi 太多選擇唔適合我d懶鬼用

開HDR之後又無得熄咗個自動B.I.

如果唔開HDR, 又唔需要有2.1內置喇叭
我不如換返隻cheap cheap地嘅4k用睇SDR就算
所以先話想睇下upgrade睇下有冇咩唔同

有冇displayHDR 400mode?會唔會好d?

PA329C HDR都係差的
要HDR最少都係PA32UC

屌佢老黃啱啱開始普及4k先黎咁玩
x27p好似賣左冇耐咋喎咁快收皮
好似仲未有下一代消息?
咁我都係等多陣睇下點先
反正cpu未出顯示卡又話有問題 應該都冇咁快砌到

btw港行不了

問題喺佢會自動幫你護眼調暗
如果開到盡當然喺無問題

爬左陣文, 想請教一下 (求成材)
我用 GPU 2080Ti
用途係玩 Flight Sim, Netflix, 剪片執相
打機仲有TotalWar 3Kingdom之類即時戰略, 間中會有槍game
27"-32", 4K, 120Hz 或者以上
Budget 係 $8,000 - $10,000
應該 LG 27GN950 算係比較適合嘅選擇?
貴少少 ROG XG27U 上手又差幾遠??

如果想留buffer 可以駁埋PS5, 又點揀呢?

x27p雖然遲出
但本質上都係x27
一齊停產都唔出奇
可能準備緊下代mini led背光模組

想換既都換唔到
都唔知講咩好

BH大有X27P

G7

啱啱買咗隻lg芒，用belkin adaptor駁個htmi頭去macbook個mini displayport度用，但個芒成日用用吓都會黑哂幾秒，跟住又正常翻想請教下大家發生咩事
利申macbook air 2015

巴打求教，喺de11官網同佢 chat 就可以quo 到價？

官網 > 電腦: 右手邊 - 線上交談或致電 / 電話: 左下角 - 對話icon > 售前優惠線上諮詢 > 直接問個sales u2720q 幾錢就ok

這個影片可以看出DisplayHDR400模式的亮度是最高的

查看下DisplayHDR400模式下, 選單內的B.I功能可否關閉.
如果不行, 靈敏度也可以調整看看, 看最大跟最小哪邊比較正確.
B.I+的確比較適合照度比較穩定的環境.

不過本來暗房下看HDR資源就是很矛盾的狀況就是了,
因為非常傷眼, 跟暗房下看手機又要調到最亮一樣.

然後沒有FALD的IPS的性能優勢, 也要在明亮的環境下才會有最大的發揮, 所以盡量還是在亮房下使用, 或者買個BenQ的螢幕掛燈也不錯.

暗房下, VA還是會有些優勢就是了, 而亮房之下IPS的性能非常暴力,
換句話說, 理解並調整環境光源很重要. 最大可視角, 色彩一致性, 色彩飽和, 亮部細節華麗感, 這些都是IPS的優勢, 動畫也是IPS看得比較爽.

好專業
今晚返去試下調唔調教到，再返嚟報告

PA329C HDR 泛白
利申 用過

你有福了
星河巴打出手

香港PA329C 本來就貴
5千我覺得冇乜可能
16999>14999>9999
但低階過PA32UC $9999

10299仲係非常抵玩

同9999比貴咗300豪俾佢啦

你死啦 又有排都唔駛用到新芒

點解？好難搞？

推一推 有無人解答到

呢間未用過唔識
如果買返黎有死點之類要換係咪都係好似amazon咁易話為?

不過如果真係停產左既話就唔好搞住
一陣有問題又話冇貨換俾我/要寄返廠整一輪就貼錢買難受

有啦,返左貨啦,早兩日行黃金都見到有

又唔會既,易唔易壞都係撞手神,買行貨有保養,點都好過買水貨

BH唔係直接refund架咩
駛乜返廠

咩價位？

VG35VQ 點睇

點睇27UD88-W?

過時

aorus fi27q-p
係咪仲係同價位最值得入手既moon

啱啱試咗返嚟報告

B.I.+ 無論喺咩狀態嘅HDR都無得調教

我唔知點解條片會話display HDRi會喺最光
我自己就實測過game HDRi 喺最光
所以我一直都用緊game HDRi

只要你一turn on 咗HDR, 基本上無嘢可以set
B.I. 嘅on off / B.I. 嘅靈敏度 / mon 嘅對比 光度等等都唔可以manual set

劇院 模式會令到成個畫面嘅顏色都好假
Display 模式會就對比度好大，面霜光嘅會好光，暗嘅會好暗，但喺完全無曬細緻度
得game mode 叫好啲，不過都喺偏暗

唔知喺咪我個人使用嘅問題，睇吓有冇人冇興趣平平地收我個部返去試下

變相

你試HDR片定HDR GAME?

兩樣都有試

我見人地好光
但冇講明咩hdr mode

嗯嗯 了解 那就亮房下使用HDR才會有高亮度吧
暗房下想要高亮度就SDR, 不然就選比較亮的Game HDRi吧
不然就要用 BenQ 掛燈就是了.

有可能這機器的HDR機制就是這樣吧 較適合在正常的亮房下使用
不過怎樣都還是比灰白的HDR機器好就是了, 亮房下表現似乎算OK的了.

有冇XG27WQ 既巴打講下點樣打機/睇戲點樣Setting

宜家剩係用緊佢個sRGB mode 百搭, 第一次買過$4k既mon
但好似唔識用咁

要貨唔要錢
既然佢好似停左產咁就唔博啦
睇下係咪有新野出先
反正機都未砌到唔急

得70%argb似乎用緊sRGB/rec.709 mode
係咪未開wide gamut color or Adobe RGB mode?

呢個mon有冇隨身送cd有icc檔

benq pd3220u又點睇，見9to5mac介紹

有cd無開過嚟睇
咩喺icc

香港冇得賣
外國賣緊成萬蚊HKD
都係輸比PA32UC
PA32UC真係冇對手
Adobe RGB同DCI-P3通食
最大輸出85% REC.2020
又有FALD HDR 1000NITS

PD3220U得DCI-P3高覆蓋
HDR弱很多
但有CalMAN & Pantone 雙重認證

記得前面有人叫買同樣benq既ex2780q記得裝咗cd入面檔會更加靚畫面
你試下開咗cd睇下有冇改善

但會唔會贏EW3280u
有list邊到賣

係咪睇錯PD3200U
我覺得畫質會好過EW3280U
EW3280U娛樂用途
PD3220U專業用途

咁我都係返回ew3280u,拍埋隻u2720q用算啦

唔多覺大分別

啱啱試咗，可能有少少分別？
我都喺啱喺太分得到
可能我隻眼真喺壞壞地，想換返個平平地嘅4k睇SDR算
套現返d錢出嚟買其他裝備

同音響一樣，分唔出分別真喺不如買部平d

EW3280U已經係最平32吋4K IPS廣色域了
反正真HDR門檻係PA32UC
EW3280U 當SDR MON算係正路
再平D要用VA

求27 4k推介4000內

我都訂咗
今個星期準備拎貨
檢查個陣有冇嘢要注意？

打電話同你講今個星期有得拎？
都係同佢講檢查下有冇死點個啲

訂個陣講今個星期

我訂個陣都係講最快今個星期有 但佢話船期唔穩定之類
都係唔好咁樂觀住

是但
部新機都未砌到
仲等緊3070

性價比高呀,有4K, 144,gsync,之前就要訂,而家就應該返左大貨,有現貨可以買

有冇既用過cool master 隻34 /AOC CU34G2X

想問下電腦mon多數去邊買?

巴打見到有現貨？
喺3c訂左反而仲未有電話 話10月頭

一個出名伏 一個中資

27GN950一票, 性價比高,條邊幼D,4K 144HZ,GSYNC, $7500有找

請教一下
新手入2k 144hz
牙石vg27aq 定係 LG 27gn850 好d？
Thanks

除左ew3280仲有無4k 32/27 moon係有遙控

想買兩隻27寸 dual mon
一隻專打機
有咩推介？thanks

諗住買一個27GL850
另一個買咩好

我䁷得兩個都同model好啲，唔係嘅大幾會有色差

有無人用緊CG32UQ ? 評價如何

好似唔見有現貨

cool master隻gm34-cw幾好呀
係衰在得兩年保

冇呢D mode 揀
不過有得自己揀nit, 對比, gamma, 紅綠藍同 sdr srgb(但呢個唔開好過開)
圖片mode都係佢set 爆左個nit比你

有呀

sdr srgb係防止過飽和 但色域會限落adobe rgb 7X%

將隻mon斷電10分鐘

個user mode 就係要自己cal, 一開機用呢個mode test 就係出70%argb, 下面個graphics 就好似頭先咁講, 剩係推爆個nit 比你

換左第個dp lone又冇事 ..thx

想換2k 144hz mon 27吋 打機睇戲用
諗緊買benq ex2780q
想問有冇其他推薦？？

sdr srgb 我係set off
set on D 色會淡左
其實argb mode 係要set on?

不過都成5千銀

一樣panel 呢隻玩下先

想平就G34WQC 3700有找
不過搵唔到評測唔知性能好唔好
gm34-cw就有TFT評測完結果幾好 同埋有量子點啲靚過G34WQC唔少

G34WQC周圍都冇貨

有冇arm撚講下用緊邊隻arm
諗緊amazon basic定ergotron好 唔知hold 唔hold 到38吋
另外想買多隻arm for 遲d 入一隻pg259有d驚張枱唔力

好奇一問，點解會咁平

應該係支寶訂落黎再賺你少少 通常都係咁

即係冇保

最近買左隻G34WQC想問有冇伏？

保養值千幾蚊

我都好想做代理

依間野成日search到
但你search下間野個名係冇咩資料
facebook page 唔活躍 , carousell 有個account 又係冇評價
整體係有點伏

btw VG259Q 到底有貨未, 等咗成個月

無得訂？

真係冇諗過訂
急住用 , 一直都諗佢過幾日就返貨 , 然後就衝出去買

等既期間都有睇過下其他款 , 但睇黎睇去都係VG259Q
頭先問完又話10月中 , 我上個月先聽到話9月中

等你包膠睇下有冇伏

9月中個堆係唔係比哂訂個批

點為之伏開心使用中

而家用緊隻ASUS PG27VQ真係用到好撚嬲
19年2月入手, 到而家已經整左兩次
次次個mon底都有間條
今日開機又壞多獲
要拎去整,屌你老母垃圾ASUS

我都係買左返黎一個星期都唔夠暫時用落都冇咩問題，係唔識點樣set先可以set到d色鮮d

訂左月中先有

XG279Q / VG27AQL1A都唔錯

有無32吋既ips推介
見親都係27吋

上網睇個兩部LG
lg 34gn850
lg 27gn950
評價好似幾高....
但連登又講到LG好易做伏..
媽..好亂呀

lg 27gn950
今日買左

巴打你隻moon有冇聲出

隻MOON本身無內置喇叭?

應該係有架 佢有個waves maxxaudio
應該係黎。。。？

好似自膠左應該耳機啲eq野黎？

求報告..想知係咪真係咁正

最近睇唔少asus mon,QC問題真係幾多
乜唔係同benq同間廠咩?
見有唔少vg27aq1la用家有漏光/甩邊問題,睇嚟要再諗下先

好正 啲色水好靚 後面個rgb我較左柔和啲嘅顏色
夜晚當燈用都唔錯

係丫無喇叭架，我見後面個圖形上面有好多lone,都以為係喇叭，上網睇啲spec，都無話有，原來係用黎散熱。

唔會俾人買晒啩...我星期日先有時間去買

中x田有9個
個盒有張送貨貼紙佢無撕走，寫住共9盒同佢地個地址。

你買左一個...又有其他人訂左

你地顯示卡都係30系列？

等緊3090ROG

睇左一陣覺得ASUS vg27aql1a 幾好 平時打機睇片都多

不過見到有巴打話保養方面中伏 好似話強聯負責

想問下如果真係買 去邊度買會最好

同一個mon差價可以差500-1000蚊 買平嘅會唔會就係中伏

啲舖個價睇翻出名個啲就好，好多低價但永遠無貨。

幾幾？

幾錢？

7499 中x田

有無用緊pa32uc嘅巴絲
用開咩mode同HDR？
係咪用rec 2020會好啲？

用HDR_ASUS
HDR冇得揀色域 但應該都係行REC.2020

大家買mon 有冇話現場可以點check到喺咪港行貨品？
Asus 有冇serial code之類嘅嘢？

960 可以run win10 4k60
但YouTube 4K HDR要有VP9 10BIT
起碼要換GT1030/GTX1050TI(GP107)/GTX1650

但間嘢寫自己話喺行貨有保
拎住張單邊識睇，去到2020年仲講緊口碑呢樣嘢竟然

即係有冇保？

就喺唔識點睇，間鋪話自己有
唔通專登拎部機上維修部比佢睇下有冇得保先買？

打去問Asus service centre?

我諗現場做產品注册掛

依個系列有冇31吋曲mon

如果間唔中會連switch ps4
買144 34" curve mon 會唔會不智?

會
switch ps4都冇支援21:9

2邊黑真係咁大問題咩

琴晚隻27吋二手mon 壞左
而家唸緊買邊隻

2邊黑真係冇問題咩

其實可接受

2邊黑咗咁買咁大隻嚟做咩

玩電腦是主力

兩用..電腦加ps4 咪得

我覺得冇問題
兩邊黑邊其實唔太影響觀感
btw如果隻moon有得分割1/4 + 3/4 就更好

岩岩睇27gn950 個stand都用幾多位..好似成35CM
如果換個monitor arm 好似會好D
香港買咩價位...

買隻34 再買隻二手24 Super

我之前都係35+24

35邊隻?

predator z35咋
當年貪平買
果陣呢隻野6千幾蚊
rog果d 2k 27吋成7k幾

4k 32吋 有邊隻性價比高 推介？

PA32UC $9999 同價冇對手

尋日見到部cg32uq 5千幾好似都幾好 有無伏

冇乜
可能要更新firmware

大陸平台買咗部VG252Q，賣家包完美panel，連運費1500港紙有找，用咗個幾月都幾滿意，冇後悔。
8bit panel同6bit既分別係好明顯，特別係藍色同綠色pixel，鮮艷明亮唔傷眼，睇得好舒服

包完美=大條道理開箱check=高機率2手貨

難為你仲咁好心機覆佢
有問題佢會去搵支那CS架啦

thx 師兄

嘅LG mon報價都係差唔多錢，間間前後都只係差幾十蚊。
LG係唔係公價？去到腦場會唔會平d? 有冇得講價?
麻煩講解下

有冇巴打試過 us Amazon 買moon
有事係咪可以退

有
頭一個月可以退

叫下春先
上個月去高登牙石間鋪問VG27AQL1A有無貨， 留左電話， 成個月都仲未有...
喊出黎

LG 27UL500法奧賣$2700有冇伏？
好似話舊嗰批貨會有紅角

邪刀好似話月中返
但係八月落訂個批

27GL850, 2K 144hz, gsync,三千中就有

想問下個mon間歇性有一條綠線閃下 好快消失
有時又會突然黑一黑屏
想問下咁樣係條線有事定個mon有事

27GN950有唔少ching有買,早排先賣到斷貨,前排中秋開始返現貨,真係怕就買行貨,起碼有保養

我連訂都無得落
咁未十世都無機攞?

再問

想問g34wqc用黎打ps4/ps5會唔會有2k blur問題？

巴打問多小小
運費果D佢會包哂嗎

有冇人知邊度有g34wqc demo睇

VG27AQL1A
正都又落返3490

1400 2手asus PB287Q
無底坐
抵唔抵？

好似話月中有貨返

UL應該冇紅角

急問！

想問nvidia surrounding係咪3隻mon都同一款牌子型號？試過3個mon同size但係唔同model，resolution support唔到

多唔多人用 asus pg35vq ?

想搵隻2K 144以上 IPS 唔洗上到240
Dell S2721
ASUS VG27

不過其實兩隻係咪唔同級？價錢好似有d差距
PG/VG/XG279 既panel又會唔會太舊?

使唔使落訂？

VG289Q幾時返貨

而家係咪已經好少16:10既mon

要睇商家, 如果係sold by amazon, 唔駛運費, 直接print dhl label 約時間收貨

有無人有acer xv272ux 同xb273u gx 的消息

lg本身話q4出2k ips 240hz，有無人知宜家點

好似十月中尾

1萬蚊賣唔賣走隻全新38gn950 好 輸3000蚊

支持巴打買

想換咩？
整返好啦？

月中到貨
想換pg259qn 打返電莖驚

小妹放部Vg279qm俾你吧

27吋嘅csgo 太大

點解我睇親野都唔係sold by amazon既

點會呀

Msi隻新34吋3699 好似幾抵玩
Mag342cqrv

勿相認 店員好靚仔 小妹濕左

巴打你真係好有錢 咁個LG 芒 去左邊 整緊定換左比你

幾錢...你唔係有38gn950喇咩

個lg入左盒等換

同問

我嚟 咁樣讚我

自己住？咁多位

下...唔係俾左LG喇咩咁你咪有排等

LG電話support 一時一樣
岩岩又話未有確定時間 上個禮拜又話月中到 就黎比佢玩死
btw 38吋轉番落24.5 覺得隻mon好細但好smooth

電腦有冇插電？